[行動]12月嘅第2日將有廣告界罷工，聽日遮打見，請不要當廣告手足係condom

原post: 打頭陣：12.2 廣告界大罷工！

12.2 廣告界大罷工！
星期一，遮打見！

(全片）

廣告人 多你一個其實好多
等我地一齊打好個頭

聽日見！

支持

推呀

支持 push

全力推行動post

推
甴近平

多謝咁多位廣告界手足肯打頭陣我愛你哋

推

出 必須支持

Push

push

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

打頭陣！！！！